﻿ VFF cay_đắng
Diễn_biến vụ_án một_số cầu_thủ U23 VN bán_độ ngày_càng có nhiều tình_tiết rất bất_ngờ . Người_ta chỉ nghĩ Quyến và Vượng là 2 kẻ đầu_têu cùng_với Văn_Trương ; các cầu_thủ còn lại như Bật_Hiếu , Hải_Lâm , Phước_Vĩnh , Quốc_Anh là những người bị lôi_kéo - tức phạm_tội bị_động , có tình_tiết nhẹ hơn .
Nhưng những gì được phơi_bày ra trên trang báo hôm_nay đã nói lên tất_cả : Họ đã là đồng_phạm ; có cầu_thủ đã nhận đủ tiền bán_độ , có bị_can như Quốc_Anh hiền_lành là vậy lại “ biển_thủ ” luôn tiền độ của Phước_Vĩnh và tiêu sạch_trơn ! Đáng trách hơn , khi Quyến và Vượng đã vào trại_giam , dù được triệu_tập tẩm vấn nhiều lần , Quốc_Anh , Bật_Hiếu vẫn ngoan_cố không chịu khai .
Điều đó cho thấy , họ đã bị đồng_tiền làm lóa_mắt , chơi bóng vì tiền chứ không phải vì danh_dự quốc_gia .
Tiếc , rất tiếc cho những tình_cảm người hâm_mộ Quảng_Nam , Đà_Nẵng dành cho Quốc_Anh . Càng tiếc hơn_nữa , họ là những cầu_thủ còn quá trẻ , 4 trong số họ chỉ mới lên đội_tuyển lần đầu ... Đạo_đức , tư_cách tuyển_thủ quốc_gia đến cỡ đó thì thử_hỏi bóng_đá VN sẽ đi_về đâu ? Người hâm_mộ thật_sự đau_lòng , cay_đắng , nhưng có_lẽ lãnh_đạo VFF là cay_đắng nhất , bởi bấy_lâu_nay tiêu_cực hoành_hành cơ_thể bóng_đá VN đến vậy_mà họ vẫn cứ đấu_đá nhau , đua nhau lập thành_tích trên cái nền bóng_đá ... không móng !
Lưu_Vĩnh_Hy
